原來已經有人整炸彈行得咁前，你地唔係驚打狗下話？？

借丞相贈箭